{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 테라피스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用方法は宿泊規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の毀損と紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理や個人炊事道具は使用が禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 予約の重複が生じた場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、ペンションごとに料金が間違って表記された場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 入室時間はチェックイン後から22時までで、スパとジェットスパは滑りに注意してください。 バーベキュー時間は入室から22:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 バーベキューをするときは火災に注意する必要があり、個人アカウントを使用してNetflixを視聴できます。 客室ではインターネットを便利に利用でき、すべての客室でIPTVとWiFiが利用できます。 プールは5月1日から9月25日まで運営され、午前10時から午後8時まで利用できます。 水着を着て利用し、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 駐車はペンション内に可能で、ペンションの前には渓谷と遊歩道があります。 周辺の観光地としてはナンイ島、朝の古陽樹木園、ジェイドガーデン、延仁山などがあり、その通りは車で移動した場合の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上の人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数以上の人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用方法はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約及び利用方法は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損と紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理や個人炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の重複が生じた場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに料金が間違って表記された場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは5月1日から9月25日まで運営され、午前10時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は入室から22:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはナンイ島、朝の古陽樹木園、ジェイドガーデン、延仁山などがあります。車で移動することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 615
    }
}